{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034858",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "진튜나 산동직영점"
    },
    "text": "運営時間は毎日15:00~01:00であり、日曜日は休みです。提供されるメニューではジンテュナ室長スペシャル、ジンテュナVIP、ジンテュナゴールド、マグロのお腹の肉、マグロへそがあります。ジンテュナ室長スペシャルは80,000ウォンで、ジンテュナVIPは70,000ウォン、ジンテュナゴールドは60,000ウォン、鮪のお腹の肉は50,000ウォン、マグロへそは60,000ウォンです。この価格でボリュームたっぷりのマグロの刺身を楽しむことができ、、お酒一杯を傾けることにも落ち着いた雰囲気を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日15:00~01:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "日曜日です。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューには何がありますか？",
            "answer": "ジンテュナ室長スペシャル、ジンテュナVIP、ジンテュナゴールド、マグロのお腹の肉、マグロへそがあります。"
        },
        {
            "question": "ジンテュナ室長スペシャルの価格はいくらですか？",
            "answer": "80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンテュナVIPの価格はいくらですか？",
            "answer": "70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンテュナゴールドの価格はいくらですか？",
            "answer": "60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮪のお腹の肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マグロへその価格はいくらですか？",
            "answer": "60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのメニューがボリュームたっぷりですか？",
            "answer": "全てのメニューがボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "お酒は提供されますか？",
            "answer": "はい、お酒も提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのメニューに合うお酒をおすすめしますか？",
            "answer": "お酒は一杯傾けることにも落ち着いた雰囲気を提供しており、どのメニューにも合うと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 296
    }
}